你地啲女人就體諒下啲男人啦

你老母 放工番到黎攰撚到出彩 成日都要人同你做乜做乜 我唔係唔陪你啊 但唔好因為少少事嬲好無 多野做唔記得左陪你去街 可以嬲到話分手 。。我番工番到成隻狗咁啊。。我知 我唔記得係我既錯 對唔撚住 但番工都受人氣 你放工都比我受氣。。

[red]七彩[/red

屌你老母 攰到字都打唔撚到

根本唔當人係人

橙

身已經好撚攰 以家搞到個心攰埋一份 唉

小小事就講分手。。。屌你老母咩 次次我郁留住你 你改下得唔撚得姐 終有一日如果我走左 你會唔會識後悔

我知你有睇連登 雖然呢個垃圾post好難上熱門 但希望你睇到

分手啦仲等咩 搵過個互射咪唔洗煩

同我舊同事一樣 你走左佢會搵第個補位

我明

屌

如果我捨得分 一早分左 我唔係玩玩下既人

唉 點算好

我唔想因為咁分手 好唔值得。。

般感情唔值得 但你呀媽生你出來值得

點做好

拍左幾耐呀

年幾 好短

就好似你唔辭職你老細都唔話加你人工一樣
不過到你真係辭左，佢只會啦啦林請個新人頂你

所以我已經對愛情有啲失望

你連約左佢都可以唔記得
其實你有幾期待同佢見面呢？
你連有得見既機會都唔珍惜
又講到你女朋友唔識得體諒你
咁分手咪合晒你意囉

佢唔體諒你 你地點行落去呀
愛情唔係互相忍讓㗎咩 定我太天真

。。。我有珍惜 我已經有時間就同佢食飯 但你知如果要郊遊果啲一日 我邊有時間。。

唔係你天真 我都好認同要互相忍讓

陣間樓主女友見到個POST又發神經